# 字體
wine 自帶的字體超難看 因爲爲了減少大小 根本沒帶全字體 故可以自行 將 windows 字體copy過期 並設置即可

1. 將 windows 系統下的 c:/**Windows/Fonts** 下的 字體檔案 全部copy 的 **~/.wine/drive_c/windows/Fonts/** 中
2. 將 windows 下的 註冊表 **\[HKEY\_LOCAL\_MACHINE\\SOFTWARE\\Microsoft\\Windows&nbsp;NT\\CurrentVersion\\FontSubstitutes\]** 中的字體設置 全部導出後 導入到 wine的 註冊表中

wine 同樣是使用 regedit 打開註冊表